香港邊度有得食台式燒餅

搵咗好耐都搵唔到

我都想食

阿元來了???

我想知香港邊度有 青蛙下旦 飲......

程班長???

上次宜蘭食個蔥油餅好好食

無呀
其實點解啲鋪頭唔賣埋青蛙下旦呢

叫蕭生整囉佢起台灣最正宗

問蕭生

程班長，阿元來了等等等等都冇！查咗好耐淨係見到有間叫桃園眷村有，都執埋....

其實我知台式燒餅唔易整，要搓粉，係心機嘢嚟。唔似手抓餅落鑊烘吓就搞掂.....

好想返台灣食阜杭呀

似唔似上海舖啲蔥油餅?

唔係啦，兩樣嘢嚟

搭單想問下邊度有好食既蛋餅

阿木台灣麵？